# novel

- cover: https://images-fe.ssl-images-amazon.com/images/I/61tEld6criL.jpg

## preface


```
　　南雲始與同班同學一起被召喚至異世界，在奧爾庫司大迷宮裡與月邂逅，並成功生還回到地面上。當始和月盡情享受久違的地面生活時，被魔物追逐的兔人族少女希雅‧郝里亞他們尋求協助。

　　希雅擁有能看到未來的能力，她看見始在將來會拯救兔人族一族脫離危機，所以來到萊森大峽谷尋找始。始原本打算拒絕，卻發現這個委託和他回去原本世界的線索—攻略七大迷宮有所關聯--!?

　　「真慶幸我自己是個怪物，這樣才能......

異世界にクラスごと召喚された南雲ハジメは、オルクス大迷宮の奈落でユエと出会い、地上に生還した。
久しぶりの地上を満喫するハジメとユエだったが、魔物に追われる兎人族の少女シア・ハウリアから助けを求められてしまう。
未来視の能力で、ハジメが一族の危機を救う未来を見たシアは、ライセン大峡谷で彼を探していたのだという。
断ろうとするハジメだったが、その依頼は元の世界に戻る手がかりとなる七大迷宮踏破に繋がっており――!?
「化け物でよかったです。御蔭で貴方について行けます」
WEBで１億PV超を誇る"最強"異世界ファンタジー、待望の第２巻が登場！
```

